Game Results:

TOKEN	TAG	GUESS
QUERIES
-------------
Essex	ORG	LOC	0
194-0	O	O	0
(	O	O	0
G.	PER	PER	0
Gooch	PER	PER	0
105	O	O	0
not	O	O	0
out	O	O	0
,	O	O	0
D.	PER	PER	0
Robinson	PER	PER	0
72	O	O	0
not	O	O	0
out	O	O	0
)	O	O	0
.	O	O	0

Game History:

-----------
TOKEN	DIST	TAG	GUESS
-------------
Essex	[PER=0.043,LOC=0.874,ORG=0.066,O=0.017]	ORG	LOC
194-0	[PER=0.002,LOC=0.028,ORG=0.007,O=0.962]	O	O
(	[PER=0.001,LOC=0.000,ORG=0.000,O=0.999]	O	O
G.	[PER=0.858,LOC=0.012,ORG=0.022,O=0.107]	PER	PER
Gooch	[PER=0.872,LOC=0.030,ORG=0.024,O=0.075]	PER	PER
105	[PER=0.003,LOC=0.000,ORG=0.000,O=0.996]	O	O
not	[PER=0.000,LOC=0.000,ORG=0.000,O=1.000]	O	O
out	[PER=0.000,LOC=0.000,ORG=0.000,O=0.999]	O	O
,	[PER=0.001,LOC=0.000,ORG=0.000,O=0.998]	O	O
D.	[PER=0.935,LOC=0.003,ORG=0.006,O=0.055]	PER	PER
Robinson	[PER=0.991,LOC=0.005,ORG=0.004,O=0.001]	PER	PER
72	[PER=0.003,LOC=0.000,ORG=0.000,O=0.996]	O	O
not	[PER=0.000,LOC=0.000,ORG=0.000,O=1.000]	O	O
out	[PER=0.000,LOC=0.000,ORG=0.000,O=0.999]	O	O
)	[PER=0.000,LOC=0.000,ORG=0.000,O=1.000]	O	O
.	[PER=0.000,LOC=0.000,ORG=0.000,O=1.000]	O	O

-----------
Current job postings un-answered: 0
Current available humans: 0
Current in-flight queries: 
-----------
Move choice:
io.hybridcrowd.gameplay.Game$TurnIn@0
